香港普選計劃

知道大家都好擔心個肺炎
但場運動仲未完
唔該大家幫手share 簽左佢
已經冇時間
推啊！！！！

push

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議